﻿ Chấm “ Nhân_tài ” : Căng , nhưng ...
Đêm trao giải cuộc_thi Nhân_tài Đất_Việt 2005 đã đến gần , công_việc của Ban giám_khảo càng nặng_nề , nhưng hãy nhìn họ , chúng_ta hẳn sẽ yên_tâm với trọng_trách mà họ đang thực_hiện .
Bạn thích kiểu chống tay nào nhất ?
Tập_trung , tập_trung và ... tập_trung :
Thảo_luận tranh_thủ giờ nghỉ ...
... Và cả ngoài hành_lang
Mắt nhìn , tai_nghe , tay viết một tổ_hợp những công_việc đòi_hỏi sự tập_trung cao_độ
Nắm công_nghệ_thông_tin trong lòng bàn_tay
Câu_hỏi về người thắng cuộc giành cho ban giám_khảo : 0 hay 1 ? Lê_Anh_Tuấn
